垃圾foodpanda

喺上環撳附近的餐廳 咁自然就覺得喺附近唔會睇間餐廳喺邊 屌佢老母同我出間尖沙咀嘅餐廳 要我廿分鐘去到 唔係就取消訂單 搭的士都去唔到啦 同佢講取消就俾間餐廳電話叫我地自己搞

最後點